區議員立刻向政府請求主動調查7 2 1！

source:

支持

1月1先上任

呢啲嘢應該佢哋自發做

依家叫咗都做 佢哋就仆街啦

個幾月，有必要排下schedule，5大訴求都要排先後

仲有831

另外有個post講，我全部要.jpg！

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

其實可以玩歐美果套lower house 大多數通過, 向upper house施壓

求政府都唔會回應, 政府形象都爛晒
不如動議叫立法會兩組別通過用特權法成立特別調查委員會, 再搭單叫立法會立即彈劾柒婆, 等佢早日瀆職坐監
我地用人權法威力廢埋功能組別+普選特首, 廢埋公安條例就end game

如果班親北京黨reject 就可以當當正正話佢地”反民主”, “少數不服從多數” “反對派”